美股認真討論區 DCCXXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (10月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

#3

支持

各位早晨

Good morning sir!

PLL FREE FALL 見光即死

校長
有冇反到手

垃圾aapl

轉登
gg

得AAPL未返家鄉，算唔算高追咗

Sh

暴跌

望住U就諗點解我80唔入之後就放棄左

苦盡巴打

#21

vix已經無左對沖效果,全世界都賭option,vix只會長期高位
連softbank都賭option

--------------

historical, VIX>20
其實係最高20%

八月最靚位入，都係好高位

準備減下C朗

Marc巴打
未反

校長早 今個星期買咩餸,

直插

VIX轉燈

回歸最基本沽期

AMD個勢似想轉燈

屌你老母

栗悟飯巴打
繼續put 5號仔

龍友遺書區第一召集

VIX綠緊

俾ma20打番落黎

悔改中 78 睇著佢升到96

lac點解冇人理？

今日盤前係extreme greed

走呀

依家追囉

龍友必勝

準備變extreme fear

終国平安唔係建立左個鑽石底咩, 仲PUT

暴巴又有啟示

要反攻了

早晨校長

你5仔put好慘

但美股賺番

補裂口姐

熊軍又反攻

好多人掟貨

我唔會唔記得暴巴D出擊

p兄追call未

蟹軍要走，平保接貨

vxn轉燈，大家小心

頭一個鐘者, chok下好正常

熊軍再次進場

垃圾老黃盤前唔係好威嘅咩

要錢唔要貨

酒

專業巴打早晨
5號仔下年爆升

搶先轉燈
酒仙⋯

AAPL睇黎係納dee pricing signal

VIX vxn又一齊升
凶險

醒起張GPU有事

我反左手轉左龍軍

理智同我講美國大選前唔好重倉
股價同我講再唔入TQQQ遲D150蚊都冇得入

天使與魔鬼

點解ar校長
有咩好消息？

止蝕撚又準備進場

好快拆

開市頭5分鐘入市, 之後用15分鐘上蝕

又滅世

止

巨硬廢到

係

炒派息政策

AAPL 撚狗撚到

TSLA 416頂唔頂到

幻一頂撚住呀屌

今日好重伏味

準備轉燈 撚狗咁撚

好廢呀

唔好睇死今晚3點又爆上

aapl 帶領轉燈

初試MA50

10點準時V
當趕哂止蝕撚走就爆升

走唔到呀

又想高開低走 垃圾到
叫咗你哋咪Gel頭

Nvda amd已轉

ching chong ching chong

好彩無止蝕sqqq，盤前見到個西價驚到流精
納dee快跌3%再deep V升10% !!!

加CHONG機會來喇飛雲

竟然有人早過AAPL

酒呀！！！

雀仔巴打早晨

開口中！

Nvda先升後跌！

千跌

單日轉向，目標熔斷

開市左23分鐘咋

撚狗市繼續SH

真 仲有得跌

撚狗市
10月都唔轉向只可以認輸

沽咗

Weekend我已經講咗頭一個鐘跌，之後V彈收綠
因為傻散返到家鄉趕住走貨
大户遲d先開機

Time will tell

先升後插

Fear of missing out 真人體驗版

升多10%俾我走貨得唔得？未返屋企呀

咩料啊,轉左TQQQ 食晒屎咁既而家

PCM吹大左

今晚高開低收
可以結案了

原來係你

今晚巨硬同蘋果都係廢j

係有小問題, 但暫時只有colorful呢間的要recall

我都係，但C朗緊，比我走sqqq先

In 小西巴 we trust

咪就係
9點棍上到4點好唔好啊

公司D同事都真係成日話 "快D比我返家鄉走"

TSLA有420 超級無敵讚石底

好多人9月中死貓彈嗰陣入咗貨
而家返到家鄉所以急住走？

盤前唔記得

Apple 點解咁多大單流出

美股專係懲罰盤前高J既人

貪心的人是有罪的

要日日9點棍上/落到4點 呀婆都識玩

通常下一秒就穿

酒呀

大戶撚夠未
納指跌100點跌到股災咁
升100點升得雞碎?
快撚D還返D錢比我

我想佢跌
想加貨

龍友追悔區

頭一個鐘

有排

盤前不嬲呃錢

睇黎會跌一跌到10983

趺定左準備爆上

Aapl準備轉燈

有無AMD苦主
垃圾...

SH必勝

Unity好掂 79入咗貨而家96

等睇阿狗VS利

撚散户既市

最後上車機會

落地獄啦

QQQ買唔買好

其實大家計納指定納指100?

盤錢正數4位數字
而家就快轉燈

U今日有望過百

任沽㗎喎

不要time the market啊....

龍友寫左遺書未

我想入遮 唔會沽嘅

Spce 番黎啦

Spce終於返到家鄉啦

AMD不嬲都係咁既劇本
唔想磨建議止蝕

等企穩50ma先加貨

ib喺隻股入面見唔到我d order嘅?
宜家一定要入orders&trades先見到?

你買咗啲乜嘢咁誇張

企幾耐先叫企得穩

想加入三叔教

你啱！咁我都係估下嘅啫...
但係我係憑經驗去估，睇吓定心丸咁囉

高開低走格

小西SH大法

禁右上交易果到通常睇到

廢到
半夜又會點呢

契媽幫我入咗

可能佢個倉好撚大呢

GEL得未?

打和啦

台積電又重課asml
中芯很想要吧

ok

大家都happy

無驚過

差少少打穿啦

幻二先加

企穩左啦, 一陣就爆返上去.SH 唔賣

今日有啦

台積電重課asml
中芯很想要吧

期貨 磨緊
想上

點都要踩下 11250

八十幾蚊山頂位既here

熟悉既美股post

NVDA AMD

thanks ching
宜家又有返 Sell XX limit嗰行

U忍唔住加左貨

HSBC 貓彈

港股式升住跌跌住升
大家一齊開心

期貨上LU~拜拜

港股下trend

淡友大戶都要平倉走人架
你們淨係想升 有無人性!!!!

拉跌JPM

Ba咩事

走牙

校長早晨

連續踩兩舊屎 好慘
陣間會升的！！

毒丁巴打早晨

食咗春藥

想入少少SQQQ做對沖，我就唔信納 dee 咁撚硬淨

救濟三子
飛機大炮船

校長

請珍惜淡淡

spce monster
I have a position

早晨

想short

少少好啦

話咗U

oNly U

U U U U

SPCE又黎?

因乜解構sdgr表現差到咁

pepe巴打早晨

你等P巴入啦

盤前加既 有排都未爆到落去

騷尼雀巴打早晨

等佢call返teala就ching chong

我都高J咗

20股

又跌

又撚狗

p巴唔通反cup
今晚真跌

一注咁大手筆

@P 巴

未撚見過大盤咁樣畫

有無人會買Intel?

今日有冇賭場

tsla鑽石能量底已穿

左手 AAPL, 右手 TQQQ ，心口有 ARKK

全部都未返屋企

sqqq

有無人玩緊賭場 OXBR

OXBR

撚狗市

Only U, can take me 取美金

講左又比人加貨

先唔插後升下話

pton gogogogo

納dee升少過Dows SPX 上望10500又係一個頂 今日如果仲有升浪我skip

靜晒

逃生門是咪要關啦

U 9月30號解禁完會咩價

有420 保底

唉
話左

衰貪心

可摸以跌到去410

會唔會係SPI翻版

得少少ARKK

牲畜公啲Apple PUT有救了

叫左班龍友唔好gel

11000 鋼鐵底

3叔po今日咁靜

對於尋求在美股獲利的投資人來說，9 月的早晨可能充滿涼意。

據 Bespoke Investment Group 數據顯示，自 9 月以來，投資人一直在白天的交易時段賣股，特別是東部時間上午 10 點至上午 11 點之間，標普 500 指數遭拋售的情況最為嚴重，之後每個小時的賣壓慢慢減弱。

總體而言，標普 500 指數已連續 4 個星期維持跌勢，創下今年以來最長連續下跌記錄。

Bespoke 的策略師在週五 (25 日) 的報告中說：「除了開盤前半小時小幅上漲外，其餘時間投資人主要在賣股及低價標股。」
9 月美股的交易表現，以盤後及盤中表現來看，更接近長期趨勢，也就是盤後交易中表現強於正常交易時段，這與 2020 年大部分時間的表現形成鮮明對比。

Bespoke 指出，自追踪標普 500 指數的 SPDR 標普 500ETF 於 1993 年推出以來，已在盤後交易中獲取總計 722% 的回報，但在盤中交易為虧損 8.5%。

Susquehanna 金融集團衍生品策略聯合主管 Christopher Murphy 認為，地緣政治及總體經濟局勢的發展，有時會使盤後表現不佳，例如 2019 年的春季，由於美中貿易緊張局勢飆升，主要壞消息都出現在亞洲盤中，使美股盤後的交易獲利不佳。

Murphy 指出，2 月之後對疫情的擔憂也是如此。

Murphy 表示，許多推動市場走勢的情況發生在盤後時段，當美國以外地區發生重大事件時，就會有隔夜市場表現較差的狀況出現。

Bespoke 的策略師認為，然而考慮到近期的市場活動，盤後投資表現落後的情況可能不會長期持續，它們正接近引領接下來 2020 年的走勢。

好似話內部 持股解禁? 利申都係聽人嗡

今日唔係50MA決戰咩

上晒岸咪唔推po lor

去緊ifc搶頭位
但好快我都要去搶埋一份

放左9成股等佢解禁

連贏就話可以封神
正常輸吓就散水

係咪呀

直爆上500

原來已拆雞棚

今日又係道指既世界

跌返30%就建倉

支牛新聞有寫

唔係應該跌咩

又交學費

OXY 準備

睇1hr K/4hr K 都有嚴重overbought 係去到9月頭既level
佢今日洗下盤先可以繼續升 聽日再落注

etsy 準備

差唔到到股東回購價?

穿10蚊黑耀鑽底?

叫得聽咩
龍友最中意大大聲輸錢
最憎靜靜地贏錢

永遠都係好興奮咁輸錢好過悶悶地贏

應該轉曬去私底下傾 找夠信徒了

就快到傳說中熔斷既白金底9蚊

棍上

唔係而家入，入waiting list

信 Mark 哥，Short QQQ ！

薑還是老的辣

隻U 買唔買好

升市不gel頭 如錦衣夜行 誰知之者

太耐無留意石油股都遺忘左佢地存在...

20同50 打交

pton棍上

TSLA 控盤真明顯

唔見點解見到打冷震

有無暖流流入心？

成個倉靠SHOP一隻拉起哂今晚PROFIT

馬總係老豆木姐係老母的一天會點過？

好想同契媽做愛 邊做邊買入arkk

Penis友走晒？

SQ咩事升到咁
跌個排走左去追AAPL，一股都無追到SQ

esmain 3340又頂住左

油價同股價唔成正比 (相比武肺前), 長渣有D驚

識食

契媽：arkk .... arkk ..... arkk in in in !

又棍

XOM 屈左我機之後就無再玩石油股

有冇人買美債etf

SQQQ 又整一棍俾我，左一巴右一巴

點會無

睇好佢症情完之前會再摸多次歷史低位

識貨 65歲姐姐好正

oxbr我屌

成手都係 可唔可以同契媽嚟一q

有冇巴打手持MU?

新賭場 升熔

only U

今晚朱古力波....

唔好打尖

On watchlist

冇一隻tech股跟緊納指畫

TSLA ON99

一撚狗就靜晒了

豬死了

一個板塊，各自表述

OXBR 係咪癡撚線...

10秒又熔

去玩下賭場OBRX算

開市頭一個鐘點可以唔洗睇
冇太大參考價值

年輕人應反思14x無人貨

邊到撚狗 明明升緊1.5%

10點正嗰陣已經熔咗次

好恐怖唔敢買

MRNA

連登gel下頭就可以影響幾百億市值

升15% 先係升少少

Tsm 妹乜鳩

震走班傻散就爆升

我係咁兩格就走

贏錢梗係要話比人聽

升1.5% = 清倉酒仙
升5% = 妹市
升10% = 終於肯郁

彈彈波?

原來我未夠資格入來

有無走到先一陣再打多巴

依度高J左個班咪唔係升緊

目標15會唔會太大貪

DKLM 一浪低過一浪屌今日唔升番上聽日仆街

指數扯升

但唔少熱門股低過開市/盤前

帶冇巴打揸VEEV

我SPI創傷後遺症未過
唔敢買

我以為我去撚左平衡時空

傻散掉哂嗎？
OK，Powell同我開機

契媽迴轉放題

仲高開緊2.x%
咪咁啦

妹到2046

傻p 人呢

準時十點半

有心理準備再出利好之前都會係咁

準備減大量tsm 先個市無咩力。

準備升空

明明仲係全綠

老母麵352美金成功擊退 次貸暴富淡友

Tsla 冇20%唔算升
新會然？

全倉爆綠

百事有可樂

明明仲+緊2.5%

OXBR 睇黎要跌熔

Sp500仲上緊都無力?

飛巴你走先
我殿後

要走了

仲未上返8月個倉位

我太多了 做唔到C朗 要減磅

我都覺得個市唔算幾好 似假升

FB特價場

多謝巴打執左少少

下邊elon

加入龍友行列

再賭死全家

你酒仙 我掩護你

轉左做淡友

對沖完畢
訓得教

VXX唔點跌

咩事直插

笑左

VIX, VXN令人好不安

森林真係屈機

free fall

Hsbc put?

冇未來既公司
大型科技股得amazon買得落手

下下升完 又俾人沽落去 淡友好惡

再棍

係 做咩？

我d錢射緊倉
唔好行大波住

下下跌完，又比人買返上去 龍友好惡

too greedy 曖昧巴

早抖

再賭先死全家

美股龍市無咁快回來
大家習慣下吧

一片綠淡淡 still alive?

AAPL隻垃圾

點解好巴入FOUR

要求唔多 希望守到幻1

一日未轉燈，一日未淡

佢跟納dee行㗎啦

唔好話nvda唔比位你上車

NVDA 垃到......

清倉唔玩了

Microsoft碌緊落山

buy high sell low , NOK 正股走先 太明顯 玩接刀， 錯action 認錯

Investors 仲 panic 緊
似會chok一排

有..但少過20股

可以繼續扑暈自己

V.Kompany近況幸福嗎？每日忙碌嗎？
還在奶三叔公鞋底嗎？

頭先入咗OXBR玩到手都震

跌咁少點入

等放

NVDA 本身仲未夠低?

守到50ma？

守多一兩日tsm 唔得就減半

點解升緊但係輸錢

買SQQQ冇左萬六

上星期 <500

有貨 citi唱淡=升

跌番落500

SPCE

集中 玩下pins U NET 同 間中 tsm msft 簡單就是gd

堆舊經濟令我跑贏契媽

試緊

有冇人揸BAC

仲有 tsla sq docu swks

垃鴨

你係咁扔隻股出黎問有冇人揸

又要轉返價投sqqq

隻NET 靜靜雞上返40

你啲tsm咁快棄左？

RS2000 終於生性

次次盤前龘到仆街之後都

係 之前短炒lc。覺得佢屎忽， 但佢同pins 一樣， 陰升

去吸咗個塵就miss咗最後逃生門，又要繼續坐

次次盤前升都

lower low ?

我等緊佢年底5蚊架

又撚龍友

未。 但hold 多陣會減磅， 因為 我呢round係玩C 朗。

屌

係咪又有大戶狂PUT?

BA今日做咩事升左咁多

唔好沽住得唔得

大量利好，，又試飛ok同又有新法案

即巿雙底 龍gel

咁快咁多止賺盤

但BA養唔熟， 好快又插返落去

大波到

有水花嘅

想問係咪可以確定沽得nq

個磅減到好舒服。

tsm 忍多個星期。

tsm 減到就舒服哂

止賺撚

納指又盤前撚龍友

你班偽龍撚 個個一升少少就gel頭

明明綠燈

龍軍只是淡友的其中一個身份

震走D傻散, 之後就會升

羅素龍到仆街

美元匯率 同 vix升得好快

OXBR人踩人呀

買股要有信念
佢35 做左4張sc +買正股

開機㗎啦，啱啱打咗比佢，叫佢入房開機

哇I LOVE U

無錯 我多 U

Fb廢到

TNA for 賭仔

資金又逃去日本

竟然未破百

真，上星期跌左超多

你指lc ?

Ino爽賺10%

我想沽 但你可不可以暫時別要溶

黎啦喂

Sp打錯

熱錢少左自然插價投sqqq

唔好破 等緊解禁期 殺落去85 我未入夠貨

呢個咩app

Zoom高J苦主

Tan龍到

我都覺你打錯。

28錯過到，40入咗加 sp

fb goog都碌番落山

賭仔係直接\RTY嫁喎

Biden debate到中風會唔會即刻落地獄

玩羅素=賭仔

yes i am

最多lag下機姐

好似真係開機

D中小型股

Spce monster

snow可唔可以升慢少少

我無貨
好似fsly咁上去碌返落黎

契媽雙pstg 會唔會沖上去， 買盤好跟得好貼

禮拜四已經出左開機報告

點解會揀19蚊

企穩呀 呀dee

濃有

係未gel得

Snow 真係升得好恐怖

想開10月2 TESLA SC
但唔敢
好撚驚呀

小西隻 FVRR 彈得好快。

每次大跌時， FVRR可以做下C朗。

Cal絲隻Chgg 都係

上返83再減啲

join gel

Goog今日都唔知咩事一開波1470
依家跌返落正常水平姐

TSM 同 AMD 真係垃圾二人組

我440sc被止賺 好後悔

今晚應該守得著幻1, 不過唔好忘記有盤後呢樣野

推土機前執五線譜

熄返了

我新朵

Call me 減磅俠

8鎂 你當人乞兒？

幾點debate？

Snowflake勁到

如果有心放 可以set近啲價

我都set左470 希望中到

一陣有冇人玩

PENN

睇黎今晚又係行RANGE，可以早啲訓

儲緊氣兩隻一齊龍上

今日點解冇哂人

我增左磅

50%倉+xlk put+qqq put

死曬

去哂數錢

我加多左 又加左put

去了搵城城

nice

U無機會入

屌你snow

數輸幾多錢

見住佢6月開始儲...

啲錢去晒snow

same

過完9月個關 依家玩得保守左

比隻nvda搞到冇得cap低全綠倉

飛巴點解升緊減磅

2個都等緊intel出財報

咁快加入

可能未完

舊經起飛

就整個2日50% up比你睇

一個細浪就死哂

香港時間 星期三朝早9點

一日個倉未轉燈，一日都有信念

snow快啲插返落去

玩咩

Pummel party

我加U sp

火中取栗

Naked short Tsla 同zm最on9

開盤日升到300

本多終勝

應該會破位 但我C朗。

佢PD 都無咩力

咁撚夜 拜燈點捱眼訓 洗唔洗飲redbull

我繼續等

我減d無咩動力。 做多d U 長少少Sp

驚佢飲完心臟頂唔緊

朝早9點 仲早條撚咩

dkng

呢隻又係妖到仆街
如果嗰時有坐就好睇

俾D掌聲我

估唔到你會咁做

妖股都炒

我繼續堅持

p巴執幾多

幾時入u

sp 追唔到佢升幅

ark買左

呢排U 好升得, 點睇

青蛙都升緊9%

700 USD=.="

有信心可奪金

屌呀,又升,點入呀

少少地玩下咪幾好

又賺咁多

依家仲入唔入得

有冇人趁而家掃舊經濟股

最後武士

我認錯， NOk 其實跌得好差。 我都係買佢彈。

但長線我覺得應該會好。
leap call末曾郁過

執石仔

有無cs巴打可以講下
sse其實有冇咩位會收錢

要賺返3叔D APPL PUT

追完又坐過山車

tsla準備爆升了

隻垃圾SPCE終於有機會出到貨

屌

洗唔洗有啲起息就燈

俾條生路行下得唔得

上黎玩未

早兩日掃多左reits

恭喜恭喜

一個同升得幾日，唔敢買

Hold呀！月底睇25-30

今晚新經濟d錢抽晒出黎流緊去舊經濟

打下機先 各位加油

賺夠了, 俾D人賺下

CCL 食緊屎

未沖涼 ,岩岩返屋企

呢句野一年見十幾次

升幾蚊 爆升 格離個啲就9%

係人都知廢老股威一日
Tech股會升番3日

TSLA D IV 突然高左

橫移完要上了

係咪SP得

有冇人打機

熊騎巴果D
FROG AMWL GDRX

真升

不如我payme 你啦

恭喜Nvidia終於轉番綠燈

大芋

Payme 我ok?

愈pay愈大既
下次係咪7k usd都會pay出黎

3字頭大把位SP唔入

呢隻我見到契媽入，我都打咗個突....
我都唔敢買...好妖

我要我要

我前幾日過咗生日
有無生日利是

有錢醫吊鐘啦

走數以後屌男人
你今次仆街了

我我我我我我

ZM

真?

你戒色成功再講啦

我都覺

Tsm 好煩，明知佢會100又唔升快啲

zoom收咗皮

吊鐘基金終於搵到善長肯捐錢

西蛇我唔貪心 70USD就夠了

契媽入好少

你今日戒左未

好淡雙收

我戒丁中

瘋狂九月

戒色第15天,感覺良好
岩岩諗住破戒約SPA 姑娘,
點知又撞正話佢今個星期唔得閒,
今個禮拜睇黎又要靠五姑娘

又忍不住

專業清算師:【緊急！一鍵表揚良心記者利君雅】及 撐公共廣播運動: 我們都是利君雅 我們反對政治逼害記者聯署

好快 30秒就得 幫幫手

戒係用黎破架

你唔入少少點跌
跌完咪可以溝

今晚個倉綠晒幫幫手

妹妹市

可唔可以 黎多次 大跌市

屌你地 次次gel哂頭 就出事仆你地個街

贏多啲 遲啲再見

TSM 只值59
快D回返59比我買

之前諗住跌完入咗 即刻跌多10%
仲未返到家鄉

長渣既話，SE , SQ , U
邊隻潛力大d

小朋友....

Payme埋我ok?

升唔返上一浪高位，有阻力
熊軍準備回歸

大人買0005

SNOW隻野 憑乜

小朋友即係咩

小朋友先要做選擇

拜登概念貨

小朋友先做選擇

呢個好笑

Workhorse +10% as Trump views Lordstown truck

攬炒市

憑巴老Hold哂d liquidity

屌你 納dee升得仲多過aapl

tesla先係拜燈概念股

呢個真
有少少淆

今日盤前推post速度係光速

變態佬

總有機會

how

契媽又漏尿

滿足啦 5%

如果聽日gap down就精彩 又黎一個island top

直覺話我知，debate完會跌

開市果一個鐘 真係唔好手痕

SQ回得好急

fucking pedos

出街食完個飯 zoom發生咩事

SQ其實setup好靚 但理智話我知而家呢個市唔可以亂買野

又講真話.

入定D hedge買個保險先

波巴點睇今日

又唔係今日先追貨，
上個禮拜晨早買定嘅話有乜所謂姐
都係坐

係咪後日朝早

得4.18

china Joe 概念股升到

sq都硬左成個星期啦

Tdoc巴打

納dee升但好多股都回番晒
都係交番個場比淡友先

呢個真
基本面靚但唔可以衝動

Carr

呢樣真 其實SH有SH好處 自己跟番自己trading plan就無事

對上次159嘅時候入嫁

ARKK JM9?

今日deleverage下先

哇Ino咩事

有冇人仲揸緊srne

睇收市hold唔hold到MA50
但其實只要Dows升多過納dee就知一定無運行

FDA ban 疫苗

大選前會破頂

hsbc賣美股之後唔可以即刻買其他野 要等幾日
其他app有無得賣完轉頭就用同一舊錢買其他

同埋順便想轉其他公司買
主美股 有無咩推薦嘅app

照道理要黎多一次大出貨

SOFI

長揸唔驚啦

IB

仲有半日

銀行咁貴又冇彈性, 轉其他啦

可能等到Power hour先會郁

TSLA真係控到係420

$10波幅

好在冇玩疫苗股
吓吓都插到冇水花

Rty no brake

Tesla未來幾個星期都係收縮等再爆邊
今次應該上到440左右就會落番370

sor 我買咗

承你貴言
370入貨

Cs

契媽黎m

屌你

上上次就落到330到 , 上次就ARD 350, 下次370真係差唔多

TSLA今日支陰觸似講到左頂咁SO9SAD

美國電動車大廠特斯拉（Tesla）約在一周後公布第3季交車量，華爾街預估交車量約14.1萬輛，若特斯拉達陣，等於超過去年第4季寫下的11.2萬輛歷史紀錄，可望提振該公司近來股價頹勢。

破硬預期

U搞乜free fall

美國bank deposit ath，而borrowing margin又ath，係咪dooms day近了

TSLA硬到你呢..
想畫條地平線出來

今日做咩咁龍

你份人咁心急做乜 扑野早洩會比女女笑

準備先跌，俾大戶入貨，再爆升到430

我就係見到呢D NEWS唔敢SC住
今日先星期1, 等mid of week先再諗
最多賺少D

預爆升到430不如依家放算

Tesla CEO Elon Musk sent an email to all employees saying they would have to "rally hard" to hit "record deliveries" in the third quarter of 2020.

elon papa提晒水

大麻能量走廊

買多啲ok?

我就廢事煩啦SH 算

上次都係啦
無啦啦財報前2-3星期突然間出full auto pilot software pack 預售
擺明想谷正數
點知真係岩岩好正數

10月內tsla重上500

買美股用HSBC 你咁富貴

佢做唔到唔會放晒風出黎

納dee 三頂

拜登股
好驚拜登debate 鳩up引發大跌

我覺得無咩影響

納dee劃啲咁既線出黎

IPO升完一浸 冇人炒就fall架喇 之後就睇間公司造化 有公司十鳩幾年都返唔到IPO開個價 好自為知

三底is coming down

Srne call等死

侵侵上台，我都覺得對tsla 無乜影響

落去70啦

原來D酒店股已經返哂家鄉
航空同郵輪反而有撚排

又FEE FOUR

做股東感覺都幾好丫

電視辯論幾點

幫Airbnb造勢？

17蚊aal

唔係聽日咩

30號定29號

香港d酒店比人book到癲
相信各地解封跟住本土酒店賺到笑

30 號

拜登唔敢做drug test

屌你老母V完又V好撚好玩咩臭閪

source?

邊度睇

好明顯有食藥

《突發》拜登拒絕辯論前做藥檢

Tsla 420 控盤

唔食藥可能失控追住d細路嚟摸

aapl 左腳右腳 球球精準
控得好過 巴塞

跌又跌唔穿
想加倉呀屌
但宜家又咁貴

其實香港酒店demand 得肺炎前既20%到
台灣大約40%
成個亞太 支那同韓國最高, 韓國去得到60% recovery
西方國家就大約3~40%到

宜家想食酒店自助餐好難book

其實控黎做咩?
雖則我知係因為 CITI 同P字頭出420收股

同TSLA一樣

條友好撚變態

點會
又揀hyatt centric呀?

有幾隻前幾日低位入左少少
加唔加貨好

真心on9
唔上唔落
想殺option都唔係咁掛

到500果陣而家咪平

得個吹字

港女最愛無計

唔知升乜

有咁少咩
我試過兩次都因為無吉房
定你包埋支那團？

SQ 又跌返落去

call strike 450 有9.1K

有tourists就weekday都可以full.
本地團就真係靠weekend

你邊間先? 又係D大熱staycation酒店?
講緊overall 香港既production 係真係20%咁上下
由hostel 到 luxury scale

Elon Musk twitter flirt 緊木姐

SPG 加得少少，幾時跌返去62蚊

呢間既房幾正，早排都試完。黎緊可能試Conrad。

應該呢個星期都唔會有450
真心on9

依家出名果類打卡酒店Weekday都好爆。

係咪有班人相信冇大戶操控價格

唉 屌

加少少去GRAND STANFORD ，正到爆

上星期5 SC左張末日TESLA
仆街爆上到撚左價 即刻淆底平左佢

FB TSM

Shout naked call?

Short *

防疫包上面支那文
不了

尖沙咀果間？個價幾抵喎。

yes, 包中菜DINNER 同自助早CHAN

其實K11 都好
但K11好撚藍
盡量唔好
marco polo就早幾日火祝 笑死

依家間間都咁包+30個鐘，上次同個清潔姐姐吹水話日日做到無停。

點解依家unity市價落唔到單既

咁你仲同佢吹水阻住佢?

阿姐有冇話啲房好撚腥

Marco Polo Gateway幾正，性價比高。
K-11係Hyatt Regency定Rosewood先？

個時叫佢入黎換床單吹左陣水姐。

K11 artus喎 ching
Hyatt regency同rosewood 性價比唔抵

Spce咩事升到咁

又搵到賭場

大戰

間間房都屈蛇。少屈就四個人，大屈就八個人。

點會

Artus同Rosewood都未試過，Hyatt Regency我都覺唔值佢個價。

個個清假去爆房

我用市價落佢彈呢舊出黎
用限價落就落到

唉，得啖笑
dllm訓覺

一定要用限價

係囉，不過想知點解唔比je

今日係咪bull trap

我用ib先買完黎

Sor 我用限價

係, 不過就算即平 再調高strike 去short都好, 點都要蝕住走
好撚慘

IPO stock啊師兄, 都未有巿價, 你何來落巿價盤, 請了解美股個IPO機制先啦

係囉，有冇老手可以解釋下點解咁既

點解要戒？

又介紹左p巴賭場

瞓左幾多日U交易左好耐喇喎

隻MU妹撚到傻

Ccl扯哂旗

過2日咪知

f巴

夠膽睇小TSLA無計嫁WOR

Zm咩事

其實都咁明顯啦點解仲會信無

買匯豐, 10年後再睇

一律建議同滙豐oxy股東講

本田（Honda）雖然已經有Honda e，但中國暫時未有，而會首現於中國市場的本田電動車，則極有可能是這輛SUV e：concept的量產版。在北京車展公開，電動加上SUV兩大人氣元素，將會是本田重點開發的新車款。

未來係電動車既世界

CHING一黎就大絕

Tsla

睇住個價差少少回鄉又跌返少少落去，好撚嬲

SQ軟哂

好彩買左花旗/8號仔

駁吾刀

成日覺得好撚勁
咁多間一齊去控盤
點做到

雀巴你多數SP/SC 大約咩價位?
最近都想sc 賺下息

股市唔係個股
當然除非你買恆指上證

遲下返家鄉㗎啦，有信念

Dows都去到MA50 真少見

屌，BA 裁員都升到咁撚勁

人工比少左，支出少左，升

慳返唔駛出糧

喂喂喂 唔係想開車呀嘛?

nvda全日玩燈制

仲唔上車

唔好呀

TSLA D IV CRUSH 到我第一次見TSLA CALL IV 得8X

Downsizing 正仆街

早左平sc

早兩禮拜幾開心

開張500sc都收2000美

好ON9
仲要低IV過BYND

今次要破day high

個post係咪依個月最靜既一晚

Gdrx 扯得好行

升都咁靜

不嬲一裁就升

唔該雀巴 我都試下先

tsm 你升啦 乖

多左人打機

我有同事會weekly short put TSLA
開spread，SP 300 LP 250
按金5000美就夠
佢話開幾張spread一星期夠賺一股TSLA

我唔跟佢玩了，一陣跌穿300要接成幾百股

ZOOM跌到PK

比小西教化到唔mon盤了

4chan 有人話佢要yap尿片

幾張咁多

升左咁多日跌個小小都叫pk

ilmn 原來 260左右係合理價。個次咁跌係送錢比大家洗

訓醒見到接左心諗仆街
點知pre mkt彈番80

我都想

一張spread按金5000美咋喎
佢本身滿倉，用孖展額嚟開credit put spread
有如推土機前執石仔
一跌穿strike佢輸好大

洗唔洗gel gel佢

你係咪搞錯左啲野
隻野都預佢久不久彈一級
之後勁妹架啦

我知你知既

個倉又就黎變番正數

300 清倉都接夠錢既話

expire之前就平左佢
其實唔好貪心諗住啜晒成張contract嘅value 都算安全嘅

現價黎講NVDA / APPLE / MSFT 3選1
邊個抵買

想買N記, 但APPLE可以買多D股,同埋跌得最多

不過都係問定先
今日似乎唔岩入貨 伏味好重

佢開spread應該唔會夠錢接
舉個例佢本身得2萬蚊購買力
咁樣一張full covered short put都做唔到
但佢開Spread: Short 300 Long 250
咁樣可以開到4張
但穿strike price券商一定會幫你現金結算
你邊有錢去接400股

我覺得風險好大 但又吹佢唔漲
佢1000蚊玩到而家拆股後400蚊都未爆過倉

limn

你會分長短棍多啲股數就有用姐
炒iphone 12

佢講緊用全球股+債組合

20次中一次夠唔夠冚

剩係分贏錢同輸錢 十年贏1%叫唔叫贏

就以short put 300 long put 250呢張spread嚟計
開2星期後到期 一張先得100鎂

兩星期變數好大，我同事仲係用margin額嚟玩
我覺得唔值搏

PFE 入定100股 睇下炒唔炒到上去

個市一升就覺得番工on9

一跌就覺得人工連個倉蝕既連零頭都唔夠cum

姐係證明你玩得太大

名符其實孖爆all in近權

咁你去做定期把啦

weekly我諗至少要預 +/- 20~30% 既buffer去做strike price啦
20%講緊每日都+5%, 雖然少D機會但有時真係做到

星期五開市望下果晚到期啲末日call
大致就會估到果晚收幾錢 仲要係準果隻
話冇大戶睇住嚟食真係唔撚信
可惜剩係識睇星期五
到底呢個post識睇市果幾位巴打係點樣學得識

咁龍都無人gel 古怪

講真TSLA好大波 IV夠高
夠錢接貨開SP / 有貨開SC 真係可以滾多好開
SP side趁回調再現價-10~20% 開個1個月期個權金都唔錯
SC side就真係會驚佢一飛沖天 要睇位開spread 咁樣玩其實幾安全

原來唔記得買TQQQ

算

u 100

U 上100啦

SP做唔到啦唉
requirement高D
暫時剩係做到SC 咁有無咩建議策略

我諗到既就係做weekly SC個時:
1) IV高先開
2) mid of the week先
3) strike係現價20~30%上

Unity 100
納期都上返11300

係囉今日咁少人係咩事
去曬discord打機？

揼緊春
上星期五見賺少少走晒

今晚係咪三月以嚟有開市推得最慢嘅一晚

未翻家鄉
翻到又會插

U驚唔驚解禁派貨

星期三大減價

契媽做咩事

咪一鳩樣
佢地升跌百分比都差唔多架啦

Tsla我屌你
成晚控住418-420 好勁

機構吸貨日

等緊

allin

揼緊春

點解大減價？

係咪先

而家已經大減價咗

早晨
今晚真係好靜

去唒食女

discord都好靜大家見龍市訓曬

龍市無人gel